【九二罷課】搭黨鐵嚟暴大集會嘅唔該跳閘

勇武手足冒住風險已經幫你地清哂啲Cam
等你地冇後顧之憂跳閘
當你地想比錢嗰刻唔該諗返831發生嘅事
記返仲有手足生死未卜

信我！嚟得嘅都係同路人！
夠多人跳就冇事！唔好怕做第一個！

BTW 暴大好波

關注義士！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

係手足嘅入嚟！！！

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

暴大

跳閘

Thanks bro

跳呀跳呀

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

求下大家 真係唔想比黨鐵賺錢

鼓勵大家聽日驚嘅同身邊啲人打下眼色

係學校儲夠人一次過去跳
疊馬

唉屌 聽日起身再推

黨鐵職員表示支持

呀係呀 大學站啲職員好hea

而家手足驚入閘多啲
出大學站全部自己人完全唔撚驚

第一次 係入站出站都要跳?

係呀 唔好哂時間扮咩唔見咗張飛嗰啲 跳哂就啱

工程部

帶雨具呀大家